日本法院禁止AV封面過度美顏

今年5月，一位男子狀告著名的AV製作公司——東京熱株式會社。控告的原因是他購買的AV光碟內容和封面差距太大，AV製作公司涉嫌欺騙消費者。

一個都不正經的記者旁聽了審判。在法庭上，東京熱的辯護律師聲稱AV封面美化是行業的慣例，並非只有東京熱一家這麼做，可以說全世界的AV製作公司都會這樣做，封面是屬於商品包裝的一部分，並不屬於廣告。因此不存在誤導與欺詐一說。

但這位叫鹽津二郎的消費者顯然不這麼看，原告律師聲稱，正是因為受到商店裡光碟封面上的誘導，才導致消費者付費購買，但是光碟的內容——主要是女主角的容貌，卻和封面有較大的差距，導致消費者產生巨大的心理落差，可以說消費者因為此欺詐行為而受到了金錢和心理的雙重傷害，因此他懇請法院判定商家必須全額退款，並且賠償精神損失費150萬日元。

法庭外聚集了一批市民打出橫幅支持鹽津二郎。一個都不正經駐東京的記者採訪了其中一位市民。

「請問您為什麼支持鹽津二郎先生？」

「我和鹽津二郎先生一樣，都是不法商家的受害者。（國內）經濟形勢不好，我的收入已經5年沒有上漲了，我省吃儉用，三個月才能買一張光碟。可是在沒有試看權利的前提下，我只能根據光碟的封面來判定女優的質量。但是在這種情況下，我發現自己經常會上當受騙，視頻中的女優，和封面上的美女簡直就是兩個人。不良商家的這種做法傷害了消費者，純屬欺詐，因此我完全支持鹽津二郎先生的主張。」

經過長達4個小時的辯論，法官最終支持了鹽津二郎先生的部分請求。東京熱株式會社被勒令召回市場上流通的封面與內容明顯不符的17萬張光碟，並且賠償鹽津二郎先生69萬日元的經濟和精神損失。

知名AV行業觀察人士，國內的老司機王大錘先生在接受一個都不正經採訪時說，由於法院的這一判決，很有可能改變整個日本的AV生態。由於害怕消費者控告他們欺詐，從此以後所有的AV製作公司都將不得不恪守紅線，不敢過度PS成人視頻中的主角。除此之外，這場判決的影響還將會非常深遠，今後顏值不夠的女性，將很難得到出演AV的機會，而容貌漂亮的AV女優，其身價將會得到進一步的提升。

更多精彩分享，記得like我們專頁 @及時行樂

真唔真啊東京熱根本都唔可以合法係日本賣，點告佢？

德政

一早要啦

fake news

東熱都執柒左啦

上面果2個執左都係唔掂wo師兄

屌不嬲唔跟封面
以前成日跌錢
利申 正版藍光支持者

三文魚表示不能接受欺騙

呢篇野都可以叫係一個回憶

我的收入已經5年沒有上漲了，我省吃儉用，三個月才能買一張光碟

港紙兩舊左右一張啫
有冇咁誇

啲議員係咪有份J
J完才發覺受騙！

成個產業執柒咗佢啦

第一 東京熱係美國公司
第二 日本買唔到東京熱或者其它無碼AV 因為法例規定 公共媒體不可暴露性器官

Fake News confirmed

雖然睇到王大錘 呢個名都知fake

唔會上網睇咗先決定買唔買咩

而家會
上網揾低清好easy

每次見到新人覺得幾靚都好,都要睇埋預覽圖先決定download

啲大陸狗好中意用呢個名

無人買邊有人upload比你睇

萬萬沒想到

j過第2條女，雖然爆牙，但佢著住OL look真係好得，又大波

有冇source?